假設印度仔真係唔係老闆

咁真正嘅老闆有冇懷疑過，點解間舖突然多咗咁多生意？
唔知老闆有冇上連登呢

有實力既餐廳自然會多人

近排成日有位巴打入百里香post，留言話印度仔唔係老闆
唔通佢就係老闆真身？